[奧巴馬打好基礙] 美國次季GDP增4.2% 上月耐用品定單急升

美國次季GDP增4.2% 上月耐用品定單急升

美國公布次季年率化國內生產總值（GDP）終值，維持上月公布的增長4.2%修訂值不變，經濟增長強勁主要因為華府減稅，推升消費者開支。

商務部同日公布8月耐用品定單，整體升4.5%，勝預期的2.2%，主要是飛機定單增帶動，扣除飛機及汽車後，僅微升0.1%，遜預期。

奧巴馬教Trump減稅，造就美國盛世

肯肯定唔關侵事
係兩三年前埋下嘅種子發芽

美股都係咁升
相反港股

多謝奧巴馬！

睇來又加息

黑鬼棵樹好撚勁

樓主報埋逆差個數出黎先啦
咁埋睇侵侵既政績幾有效

前人種樹
後人乘涼

黑鬼條撚係長D

27/9/2018 23:21
美國商務部公布, 美國8月商品貿易逆差初值, 由七月的720億美元, 擴大至758億元, 亦多過市場預期的706億美元.
期內, 美國進口上升百分之0.7, 至2137億4200萬美元; 出口下降百分之1.6, 至1379億1200萬元.
美國八月份批發貿易庫存增長百分之0.8, 至6415億元; 零售貿易庫存增加百分之0.7, 至6430億元.

侵侵用貿易戰增大逆差，侵侵又贏

明明係黑鬼D種子夠勁

仲有財赤同通脹

報道謂，官方數據顯示：今年1至7月份，雖然全國貨物出口總額仍然有輕微增長，但順差規模1,661億美元，較去年同期的2,317億美元，暴跌28.3%。廣東佔中國出口總額近六成，屬於典型的出口大省，每年為中國賺取的外匯佔全國近六成，也是中國外匯儲備來源的首位。

中國經濟現「凶兆」！用電量急跌 粵出口減3成恐崩盤

美國逆差大增
中国順差大減

咁啲貿易額去曬邊個度？

新興國家， 東南亞地方 越南個d呱

港股=大陸市